新加坡男演員馮偉衷服兵役期間受重傷不治

新加坡男演員馮偉衷服兵役期間，本月19日在新西蘭演習時受重傷，延至昨晚不治。

去年飾演他媽媽的葉全真凌晨發文哀悼：「天使，謝謝你來走了一遭，留下了屬於真、善與美的樣貌。你曾説過，去的國家不多，帶著你的微笑，展開你的翅膀，翱翔吧！」

新加坡國防部表示，現年28歲的一等中士戰備軍人馮偉衷，本月初到新西蘭懷烏魯訓練區參加演練，上周末維修155毫米榴彈炮車時被意外壓傷胸腹，由直升機送往醫院搶救，情況一度好轉。其後，新加坡國防部長黃永宏其後透露，馮偉衷做了第三次手術後，仍情況危急，轉入加護病房，靠儀器維持心肺和腎臟功能，延至深夜宣告不治。

正宗得個樣

RIP

意外壓傷致死都可以比你話

酸撚到呢 唔抵得人地靚仔過你就話人地豆腐?
話唔定人地入去操完大隻仔，你件毒撚講野都唔敢

壓到胸腹

會去新西蘭演習

點睇唔係韓狗

坦克碌豬

好靚仔

服兵役知名國民不幸身故，可以上到香港嘅國際新聞
相反香港就……

好難得有關於此國負面新聞。是否紐西蘭放出來？

連登仔差唔多啦

垃圾新雞波 好似南泡咁俾啲明星仔做下宣傳嗰啲野咪算囉 班友又唔係自願做卒而且唔慌捱得

點解死嗰個唔係你？

RIP

你平時唔睇班垃圾星架坡人啲新聞唔代表佢冇負面新聞，日日都有啦井底蛙

必須服兵役根本係一個on9政策

中士點會得個樣

上年9月去新加坡個時睇過佢既劇
佢女朋友而家 ig sad 到爆